【契媽們三種語言教學】胡杏兒囝囝天然呆

胡杏兒的囝囝李奕霆（Brendan）精靈可愛，深得「胡說八道會」一班契媽sss喜愛，近日一班契媽胡蓓蔚、胡定欣、黃智雯及姚子羚難得約齊人，齊齊去咗探契仔Brendan。

子羚契媽抱住Brendan仔睇圖書，用國語講故事給契仔聽，之後身旁的契媽豹嫂（胡蓓蔚）又用上海話講一次，最後仲拉埋李施嬅用英文翻譯，咁快已經要學三種語言，結果好搞笑，未夠一歲的Brendan望住本書眼碌碌，全程天然呆，好像一頭霧水，應該是唔知一班契媽做什麼呢！